請問First Aid最需要啲咩medical supplies

請問 FA 而家最需要啲咩supplies？ 如果想幫手應該join啲咩tg group？⛑️

諗住整個急救包，但係未做過street medic所以唔知應該買啲咩 ☹️

除咗最基本 + 已經有嘅 AED、gauze bandage rolls、abdominal pads、non-adhesive pads、antibiotic cream、adhesive tape、biohazard bag、膠布、鉸剪，仲有啲咩係必備㗎？之前喺PP幫手整理過啲物資，嗰陣剩返大量生理鹽水，而家仲有冇需要買啊？好想出一分力，但係講真買完部AED都已經冇乜budget剩 😭

利申：啱啱7月尾考咗個AHA急救牌，冇實際經驗所以想搵人shadow吓先，費事累街坊 😥

有冇FA可以指點吓 唔該晒～ 🙏🏻

即凍式冰袋兩個
冇痴既繃帶3卷
生理鹽水5枝
膠布五條/噴霧膠布1枝
無菌敷料10塊
消毒濕紙巾一包
外科手套3對

最少以上

利申 LG/FA
廢過你好多

有AED
識急救 有乜可以問我

屌啱啱考完牌唔好跟FA team la
你帶個pack, 照落場
勇武要人呀

aed太重可以唔洗
你埋到去check完drcab無既就搓
痴pad駁機無咩作用，你又唔tube得
帶多d burn pad啦
膠布唔洗啦街上面點會有咁細既wound

你要諗住任何地方都唔安全
簡單洗完，俾塊pad佢就走啦

嗯 噴霧膠布同first aid spray係兩樣嘢...?

First aid 可以pain kill

Prefer first aid spray

Beware of patient drug allergy

咩係LG啊？你有冇一齊去開嘅FA group㗎？

Lifeguard

你有冇一齊去開嘅FA group㗎？一開始想搵條team shadow吓先～ 🙇‍♀️

唔係勇武嘅材料 上到前線只會係豬隊友 ☹️😥😔

藉囗

AED係HeartSine 2.4lbs嗰個
即係帶多啲disinfectant、gauze同pad就應付到most cases?

想問個紅白色膠紙座係邊買到

紅白色膠紙座...?

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

基本上你上網搵出ward用品就會有得買

嗯 未見過喎～ 不過呢度好似有得買！

你買物資俾人算啦唉
30個鐘....
不如做滅煙

打狗救人

整返張擔架會唔會好d
可以快速將傷者移離戰場

真心你得AHA唔好上去做FA
見好多前線FA新手on99 開槍又唔搵cover
企起到唔知做乜
有case又唔係幫到手 都係得個企字 等更有經驗/知識既人做
仲有AED無用 到時再搵都得 愈拎得多嘢你行動力就愈低

總結 做滅煙隊